大家開工利是有幾多？

中資
$1000

快餐店
$20

垃圾上市公司: